[大肚腩]瘦底大肚腩 點算好？

我身高180 體重63kg
以前好肥 3年前72kg

我個減肥方法十分唔健康
節食減肥 係最近四個月先開始做帶氧運動同埋練肌肉
但個肚腩一直都冇乜點改變過
而家33.5吋
但一飲完兩杯水 立即變34吋

但有時肚屙完/嘔完無胃口
個肚完全係平 冇突出黎

我應該搵西醫 定中醫？

180 72kg有幾肥
我宜家都68 勁瘦 想增多10kg

你食野 無咬碎晒 定就咁咬幾下就落肚?

同樣情況 其他地方唔肥 淨係肥個肚
係咪叫中央肥？

又好似就咁咬幾下

肥係其他地方無問題 但去哂肚到就

抽脂

都唔知係脂肪定乜
因為禁落去係硬

我都係，而家肚腩有時會突破到90寸

一樣，仲以為生蟲食過杜蟲藥

吋定cm

冇改善？

就爆

90吋

180 72kg都叫肥？
我都想有72kg

個陣塊面好圓 肚腩勁大
而家尖面 肚腩都仲係大 只係細左啲啤

冇，都係咁漲

我都係

我都係咁 所以一食飽個肚就好漲 改善下咀嚼問題先啦

但你而家改善左咀嚼問題 個肚有冇變細？